巴士地獄修煉記

是咁的
小弟要返8半
咁我6點半起身之後搞掂晒啲嘢（刷牙洗臉個啲）
7點鐘就出門口
住得偏要行半個鐘先到巴士站
咁我就行行行
得返800米左右個陣發現得返幾分鐘巴士就開
嚇到我即刻狗沖咁跑去巴士站（帶著口罩）
好彩趕得切上車（辛苦到肺都爆）
咁以為上到車就冇事啦
點知道佢老母個仔成半個鐘先行得5個站
距離我目的地仲有成30幾個站
呢一刻我就知道肯定遲到
遲就遲啦 都冇辦法
問題係隔離個細佬嘈到成車都聽到
成個鐘冇停過
依家既心情係想拎起巴士個錘仔
敲爆佢塊玻璃跳出去

好啦我唔講啦
訓返半個鐘9點應該到

ps：個細佬仲未落車

多謝笑話一則

住得偏要行半個鐘先到巴士站

偏到咁

新界人

係咪你姑寒唔搭小巴

小巴唔啱路